[封王] 決賽 智利 對 德國 2

一球夠致命

無睇，係咪德國個守神打上身？

呢隊德國有d無品 以前果隊德國點會做咁多小動作

Diaz 呢條撚樣 希望佢唔會俾人暗殺

對面動作大到咁 後生有火嘅正常都會回番禮

Can果球真係冇風度

最無球品就係can子，屌你老母影撚衰晒

對面茅到西咁

Isla

Replay睇真係勁on9 比番個龍咩事都無

用張牌換30秒

對面咁茅點忍呀

出哂力夾攬

出睇山狗個球正面

有咩理由唔入

智利戰術唔岩

埋下伏線

德國b隊防守唔係高班 都零封

山齊士玩柔道後摔喎

D數據

Diaz回唔到國了
家人都有可能有危險

統計數字智利贏晒

你隊以前係幾耐之前 德國係真係路維麾下呢11年先叫有波品
以前西德一樣多小動作
不過，我覺得今場德國對智利係其人之道還治其人之身啫

唉 睇到球門前飛機 就可以總結佢地冇德國咁有運

你都未見過15年美洲盃決賽智利主場打阿根廷 同果場相比今場智利班撚屌算斯文喇

今場講茅 一定係智利

智利呢班算係黃金一代

完場前飛機注定無運

好多智利撞人勾腳都無吹啦

對面咁矛，無開拖已經好有品啦

空龍果球都唔入真係

Mvp 達史迪根

又唔係中柱中楣，關咩運事

對住由分組賽到四強都無零封,可以失兩球比澳洲既德國2隊,智利竟然決賽先入唔到波,真係整定要失冠

果球唔係無運 係果條友真心廢

把握力差 上半場禁屌都唔入

酋長盃咁款

以德國今屆條後防，今場咁都唔失波真係唔知講咩好

包禾金手套

巴我金手套

智利又唔係踢得特別斯文
夾住波個好暴力
拖你時間 攪到你燥底心急 停一停你個勢有問題?

認真落場同智利踢既話真心驚

咪攞牌囉 有無問題由你決定咩

班智利球迷黑面到 diaz真係咪番智利

黃牌囉屌你，戰術丫嘛

如果nike贊助球員拎手射手

draxler憑咩金球

一定收恐嚇信

大家覺得喱隊德國有邊幾個可以入選決賽週名單?
除左draxler同ter stegen

戴斯拿金球獎

拖時間好正常姐 比你快開入埋好冇

智利唔係踢唔好 係錯曬戰術

山齊士華加斯點頂贏 梅屎 魯迪加呀

華拿啦 甘美治 細梅

甘美治拎金球合理d囉

Can hector werner kimmich mustafi

Hector正常應該都有

kimmich好撚黑人僧 個樣成個小學雞咁仲夠薑撩交嗌

Stindl 都入左唔少關鍵波

Sule 魯迪加 好值得期待

timo Rudy draxler ter stegen kimmich hector rudiger gorxxxxx

Kimmich 啦 應該仲會進步 另外睇好Sule同哥利斯卡

今場燥底 不過真心勁

rudy都唔錯

同隊友明顯差一班 防守又有 組織又得 有幾球波傳得好毒

仲要踢咩位都得

Kevin Trapp好慘
一場都未出過

穩陣先生

同lahm差唔多 好似範範都識小小但係無樣突出

留意到9號仔同isla仲sad緊

聽日著件德國Kimmich出街先

我就唔會想同路維握手

老馬好多口水

開波早段Vargas太心急 幾個人係到遮住龍門都鳩抽埋去曬左唔少機會，山狗同vidal今場博曬老命，無奈真係冇咩運同埋有機會都唔好把握
利申：智迷

睇佢對巴塞失4球果場 就知佢只係Joe Hart之流

希望佢係拜仁有得出

屎甸度，細梅，甘美治，露迪，老迪加

鼻屎, 蛋香, 撚味